番左一年工既你地還好嗎？

每秒都想走

唔好 一啲都唔好
每秒唔係想唔做呢份工 就係唔想做人

唔好
到底係咪唔會搵到份對佢有熱誠嘅工？